c朗會唔會係第一個世杯小組出局既神射手

一定會，只係時間問題

唔會， 我朗 今年登基為球王

是的

94年條俄佬沙蘭高唔係第一個咩？

一場5球名留青史

點知依家無人識

出局啦仆街

有機會

伊朗對西班牙都可以守到要靠dc粒運氣波先贏
下場同提子生死決 兩隊都要當決賽打 提子贏面真心唔高

過多幾日又有得笑

西班牙踢伊朗都要靠dc粒運氣波先嬴
下場同被賽前譽為黑馬嘅摩洛哥踢，對面要俾球迷一個交代，一定當決賽踢，嬴面真心唔高

你鍾意點睇都無乜所謂
我橕葡西出線 都唔敢睇得你地咁樂觀

和都出到線啦喎

牙朗拎去倒4強算登基
畢竟有個歐國杯

難d和 輸撚緊

認真 好憎伊朗班仆街 上場波係到派膠又煩 真心希望牙朗大炒佢地

期待提子輸波出線

葡萄牙和左都出線 伊朗就一定要贏

如果踢到上場對摩洛哥真係隨時出事
下半場係咁禁平安鐘

葡萄牙4球入波都係c朗 比人完封就收皮先

和到伊朗已經可以次名出線

番鄉下啦神射手